---
ID: 2
post_title: Пример страницы
author: root
post_excerpt: ""
layout: page
permalink: http://firsttheme.loc/sample-page/
published: true
post_date: 2017-10-01 18:42:28
---
Это пример страницы. От записей в блоге она отличается тем, что остаётся на одном месте и отображается в меню сайта (в большинстве тем). На странице &laquo;Детали&raquo; владельцы сайтов обычно рассказывают о себе потенциальным посетителям. Например, так:

<blockquote>Привет! Днём я курьер, а вечером &#8212; подающий надежды актёр. Это мой блог. Я живу в Ростове-на-Дону, люблю своего пса Джека и пинаколаду. (И ещё попадать под дождь.)</blockquote>

...или так:

<blockquote>Компания &laquo;Штучки XYZ&raquo; была основана в 1971 году и с тех пор производит качественные штучки. Компания находится в Готэм-сити, имеет штат из более чем 2000 сотрудников и приносит много пользы жителям Готэма.</blockquote>

Перейдите <a href="http://firsttheme.loc/wp-admin/">в консоль</a>, чтобы удалить эту страницу и создать новые. Успехов!